---
date: 2020-05-16 08:32:00
images:
- /uploads/hbc-310-50__qaevia.png
layout: post
title: Portrait N°20
---
<div class="news__content smart_pictures_width">
<span>Portrait N°20-Moins de 18 filles-Alice </span>
<span>C'est au tour d'Alice d'être mise en avant par ce portrait, vous pourrez facilement percevoir dans ces quelques lignes la belle complicité qui lie les moins de 18 filles ( et leurs parents...et leur coach ;) )</span>
<span><span>#TeamHBC310</span></span><span><span><span> </span></span></span></div>